屌你老母係咪要馬鞍山人全部都買CROWS保護自己?

Fuck the police! 死差佬屌你老母!